呢個算唔算谷得超勁?

谷到噴血

谷德昭有幾勁

的確係谷得超勁啲

爆血管死

七孔流血

好堅

原來真係會因為谷爆而噴血
好撚堅

癡撚線

痴根